"Een geweldige tijd," hij herhaalde.
"Ik denk dat ik gezien heb mooie bijna alles dat is zeker een bezoek waard, en met zoveel hartelijkheid als zal me voor de rest van mijn leven verlaten."
Hij onderbroken en keek peuk geluisterd.
"Ik heb kennis gemaakt met prinsen en hertogen en lords en dames van hoge graad; gezien hebben de wonderen van dit opmerkelijke eilandje uwe, en ik ben blij en dankbaar.
Maar er is één persoon die ik hoopte te ontmoeten en een paar woorden toen ik kwam naar Engeland; in feite was een van mijn voornaamste redenen."
"Oh!"
zei Norman, vreemd genoeg, en met enige verbazing: "Wie is hij?"
"Er is geen hij, maar een dame" drawled Varley, naar voor hem--"Lady Ada Lancing, lady je links dat bericht en die vloog dat brief van uwe."
Norman gekleurd en schudde zijn hoofd.
"Je bent waarschijnlijk niet voldoet aan haar," zei hij, ernstig.
